七年前已有「蔡耀娼不代表我」

2013年12月19日

蔡耀昌遭黨友批損港人權益

有「民主黨人」昨天向民主黨主席劉慧卿發公開信，批評民主黨副主席蔡耀昌以社區組織協會幹事身份，協助新來港人士申領綜援違憲的官司是「協助新移民騙綜援」、「損害香港人權益」，要求召開會員大會「一人一票決定民主黨的立場」。公開信題為「蔡耀昌不代表我、 一人一票決定民主黨的立場」，由署名「民主黨人」的匿名人士 ...

柒哥每7年被黨友不代表一次

但都仍然做民主黨高層。

同中國人卿姐講=哂氣

大一統：
中國共產黨
香港民主黨

一直以為條仆街係民建聯

原來唔係

其實係民建聯B隊

垃圾桶叻仔d 咪有得上一隊

支聯會高層

連4方西都頂佢唔順